# ScreenShot Renamer

スクリーンショットに含まれるテキストに画像ファイルの名前を変更する  
- 想定しているスクリーンショットはビジュアルノベルゲームのみ
- 解像度は1280x720想定, l62のupperを変更すれば他解像度でも対応できるはず
- pyocrが全てなのでTesseract OCR等の導入が必須
- 精度はOCRの学習次第（大抵使用フォントはわかるのでそれを学習させるだけである程度精度はでる）

## Sample
![sample](./img/自我を持った理想の女の子のAIを開発して、思う存分プヒりたい。これだ.png "自我を持った理想の女の子のAIを開発して、思う存分プヒりたい。これだ.png")
>自我を持った理想の女の子のAIを開発して、思う存分プヒりたい。これだ.png
